〈求救〉入到香港psn但入唔到日本psn

我用自己香港psn ac買左bf5

咁係ps store下載完之後想轉日本psn ac上網玩

但點知不停登入唔到

去「網路」度測試網路連線

發覺係以下2張圖咁樣

日本ac

香港ac

我已經試左reboot屋企router但都係咁樣

有冇人可以救下我